其實有慾望真係好辛苦

好似吸食毒品咁，貧僧叫過無數嘅雞，打過無數次老婆，食過無數次狗肉，叫過就想再叫，打過就想再打，食過就想再食，當冇得叫冇得打冇得食嘅時候，個人就會癲，好似控制唔到自己咁

心中富有

嗰種貪婪嘅感覺好辛苦

每一次喺佛寺嗰度見到尼姑，就淨係諗點樣可以進入佢嘅身體，但係射完之後只係一場空虛

從前有座山 山裡有個湖 湖心有座廟 廟的名字叫人生庵

跟住就好想食埋隔離寺啲尼姑，好似集郵咁，想食晒全中國嘅尼姑，但係身子越嚟越弱，條癮好似食緊鴉片咁

乜d尼姑唔係用紅毛泥封左閪架啦咩

痴線

唔係